CCTVB又洗香港人腦

屌啱啱屋企廢佬睇TVB
我就家庭時間順手睇埋環球時報嗰條友嘅訪問
屌你老母條友真係嚟洗人腦㗎喎
又係度美化六四又話乜嘢而家啲人唔係當場參與識啲乜嘢
真係睇撚到眼火爆
既然國家委派重任俾佢嚟香港分化
大家聽日見到佢一定同佢打招呼啦

有冇人有睇

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831出嚟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日出嚟！

我要見耶穌！

天佑吾城

人呢

正面！

軍心唔可以動搖

Push

一早已經唔睇